第107號個案：3月4日他曾到長洲

第107號個案：曾與105號確診個案到印度外遊，為85歲香港男子，他從印度旅遊至2月24日返港後，大部份時間均在家，但亦曾接載妻子求醫，3月4日他曾於自己到長洲，3月5日因衞生署得悉他曾到印度與他接觸，直至今日正確確診。

等班人話入長洲空氣好好安全可以唔洗戴罩成班三九唔識7既人聚埋食大魚蛋呀啦

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

預見到長洲好快變短洲

成班港豬落長洲除哂口罩食大魚旦

見d長洲人好唔想有遊客 咪啱晒

即係印度團老婆傳染？

我屌你班唔撚戴罩係長洲玩同食大魚蛋既老母個臭化閪呀

哈哈哈哈哈哈 仲有心情入長州食藍魚蛋既仆街死喇

港豬：長洲空氣好好，好安...

長洲黃店名單

長洲藍店名單

長洲優秀人士

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣

呢件垃圾

有地產中左伏

長洲黃店名單

長洲藍店名單

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣